見到個youtube channel「試當真」請藍絲上去

你起底自己諗我係咪五毛

我唔知佢地係有意定無意請個話「全部醫護都係雞」既垃圾上去
但係見到隔離post雖然on9,不過好多人係入面話「唔好樣樣都分黃藍」

我剩係想問大家,你想慢慢咁包容落去,跟住俾人同化,慢慢俾人叫你唔好再區分黃藍
跟住慢慢俾人馴服,過去所做既野全部俾呢種on9左膠心態叫你去包容跟住變到乜都好似以前咁?

好明顯藍果班仆街,你俾位佢,佢只會食住上最後踩番你轉頭
仲要包容落去?

好想知依家大家點諗
=要繼續分黃藍,咪俾d on9抹殺哂我地所有既努力
=唔好再分黃藍,乜都唔好再搞,由佢算數

好撚多五毛係到叫大家唔好再乜都講咩「黃藍」
但你唔講既話,佢地係唔會同你客氣,一定食住上

但亦都好多盲撐,只要有d「疑似自己友」做既任何野都撐
其他野都算,今次係直頭同埋對家既人拍片

唔該唔好on9,唔再分黃藍,我地就真係咩都無

屌你啦 乜都有位比你話

咁或者我用另一個問題問
David上大波man台都係叫同佢對質呀?
咁你覺得David係咪on9?

藍絲最大的破綻係人數少
杯葛藍絲運動已見成效,大把狗仔狗女已無朋友(某幾間狗校唔計)

黃絲youtuber幫藍絲開路就係攪衰大好形勢

試當真請藍絲上節目=下D片咁好睇,當睇唔到算
有人食藍店=屌你老母含家產對唔對得住手足老母俾狗屌落地獄

班垃圾仲請藍絲鍾培生上去

所謂自由民主就係可以容納唔咁嘅價值觀,而又互不侵犯.

我剩係好想講,除非你真係直接侮辱佢啦

如果唔係既話,你幫對手賺hitrate之後覺得自己暗諷贏左係好弱智既心態
因為你要知道根本撐佢地果邊既人係智障,你覺得暗諷佢地會睇得清楚明白?
另一方面,你認為黃既人會想睇到呢d咁既藍絲出現係佢地既眼球之內?
你借佢黎宣傳同時佢借緊你宣傳

所以我唔明點解你要俾任何機會佢地出現去俾機會佢地攝位黎宣傳佢地既歪理

點解班狗要打壓黃店打壓到連任何一張stickers都唔俾貼而你仲要扮有風度去拍人地?

班狗就係好清楚,任何野佢地要打壓到唔可以曝光,等你慢慢消滅

咁我地係咪應該要同一做法要去當班藍絲係弱智邊緣人,等佢地慢慢心灰意冷?

如果你要左膠到話唔用人地d手法既,得,等含啦

咁你先去勸服班狗唔好連黃店貼張stickers都日日掃場先再走黎勸我地ok?
你自己望番桔梗啦,一個禮拜掃幾獲,又拉人又封鋪

唔走去勸d仆街,走黎勸我地先,呢d係咪另類既欺善怕惡?

你係...豪哥？

其實你明唔明條片講咩 想帶出咩訊息
港台都請何君堯做節目
咁又係黨媒？連登仔唔好下下非黑即白啦

狗本身都冇個人意志,都係一班服從上級嘅撚樣.呢班狗係政權嘅一部份,唔好搵佢同一般人比啦.淨係講武力已經唔對等！

我由頭到尾都無講過佢係黨媒
我剩係講緊,狗做緊既野係連你一張黃店stickers都唔俾貼
而掉番轉你扮哂大方去俾機會人地攝位係咪on9

人地都冇話過自己係黃

黃絲又性幻想啦

所以唔對等既同時,你仲叫大家要去「容納」埋佢地?

咁點贏?我諗撚到腦爆都諗唔撚到

姐係港台請何君堯上視點31係on9係咪
俾機會人攝位宣傳

係你講班狗先㗎,我一路講緊嘅係政見,你拉埋啲狗嚟講之後就偷換概念話我會包容班狗!?

我明白,但個問題係,點解要俾亮相既機會藍絲?

我想問,如果所有藍絲剩係封閉係自己既comfort zone,佢地既年齡層大多數係都就快瓜柴既垃圾

如果大家合力抹殺埋佢地任何係我地日常既亮相機會,我相信藍絲可能過多10年就瓜撚哂

依家另類地俾人插入黎講唔好乜都分黃藍,你能唔能夠確保真係每個都咁清醒知道呢樣野係一定要做

唔係既話,咁咪變相幫人宣傳

你拍片可以講佢,但唔應該有佢既出現囉,同一道理班狗做緊既野係將你所有聲音封殺,你唔做同樣既野,咪俾位對方攝入黎咬你一啖

乜你覺得藍絲同班狗係唔同體咩

試當真 英皇架 幻想啲咩呀

樓主夠18歲未？

咁港台有冇暗底同你暗示佢係黃,佢有冇尋求你支持先

呢度都好多五毛
你做乜唔罷連登

咁如果有一日五毛係連登搵番黎既,我一定罷

連狗唔肯ban同搵佢地返黎冇分別
你罷得

港台都請何已完上去撚
回覆?

熱門個post見d回覆真係以為自己上左藍屍forum
個個幫住佢地話幫藍店賣廣告無問題

#25

比位人攝?
依家係你攝人
繼續黃鬥THX 越亂越好
唔係點幫支共維穩

你唔能夠將一班有公權力過動物去將佢同人去比囉

你其實都幾弱智,被動同主動都唔識分

幾歲?

支持左未?Membership?

屌你老母收皮啦

原來叫杯葛藍絲係鬥黃

咁試當真又從來無話過自己係黃喎
都無叫支持係叫人做下會員咋喎
你覺得唔啱睇咪日日睇日日屌做最忠誠嘅hater支持者囉

周庭周何已完都有拍過野 周庭=藍？

真，一律同我鬥撚死佢
你老母飲東江水都要死

你係

咁你去屌番#4果個人亂幫人解讀先

某日叫人咪撚受分化
今日走黎分化

原來黃絲豬咁撚智障
想冇藍絲又生存到
你一係課金支持試當真
唔好開post做無謂嘢

#21
同埋岩岩search左,4年前拍,你有冇見佢依家幫藍絲宣傳?

黃店問支那攞貨喎

佢係個人解讀咁你都係用個人解讀咁點解你要去解讀人地解讀
個人解讀係個人自由意志
你可以唔同意人地個解讀架
但你又要人地去同意你個解讀
咁係唔係一言堂

我撐樓主
正就正 邪就邪 勢不兩立！

但admin有主動ban五毛既能力而佢無咁做到wor

賺藍絲錢仲可以屌9藍絲
同送錢比藍絲洗係兩件事

請咗藍就等於藍
咁請咗黃又等唔等於黃

條片講緊YouTube生態，緊係又有藍又有黃㗎啦

利申：打手（豪哥）

所以佢無俾人屌?

唔係五毛 事實係傻鳩姐

my little airport以前出歌講食紅店吉野家又講食mcdonald
批鬥未?

豪哥又搗亂

咪on9 啦

拍抖音你唔批鬥佢?
你自己唔鐘意就唔鐘意啦

拎6年前同人地依家做既野比?

真越亂越好

你記住唔好交稅

David上唔上都係on9

咁人地以前出去遊行你唔撚提?
金剛crew豪腎兩個出幾多片支持你唔撚講?
以前又唔提啦wo
你都幾得閒 下下都要搬龍門

可能唔洗交

人哋就係藍黃都請，話你知搵金主難想大家課金支持，而連登仔淨係睇到請藍金主

愈亂愈好最後係自己人搞死自己人

樓豬記住飲水買樽裝水

人地條片入面一個係求杜 一個係attention seeker咁
屌你老味藍絲個d就係比人拎黎笑都會上黎個d傻閪黎
點知真係有人傻閪過d藍絲

係咁架啦，根本好撚多弱智同路人。日日感情勒索，成個牛奶仔咁唔識人情世故，日日就成個cry boy咁

唔講藍黃先
我又唔好覺好睇，d仔唔開胃，又袁禮林

雞蛋裡挑骨頭

聖母黎 生仔用神交 加下飲水真係確保到無錢落到中資手?
咁撚乾淨呀樓主

黃絲革命革咗去邊?

都幾搞笑,回應番你上面杜汶澤食kfc果單我都有屌,因為唔係因為佢係黃就代表做咩我都要支持

同你咁講,係咪姐係代表佢之前做過咩做過咩,所以佢依家做咩都得?

簡單直接
屌你老味自己唔鍾意就拉黃藍黎講真係好核突

咁香港係咪有自由民主先？
你話喺真正嘅民主自由西方國家咁做我覺得絕對冇問題 但係香港好明顯就唔係咁

拉

越有知名度 佢地目的成功了

豪哥

的確係幾叻豬 到頭來自己變咁既人
香港人永遠走唔出依個局
係豬圈繼續內鬥啦

黃絲豬食回力鏢

原來叫杯葛藍絲都係內鬥
如果做乜都唔批評,無限量支持係咪代表香港人就可以走出到呢個困局?
係我跟住做
可唔可以話俾我知如果照你方法咁做我地大約幾時成功?

你旨意黃絲養佢哋？
呀澤搞收費都大把人屌啦
我哋課得夠多 人哋咪可以揀廣告接

答到未?你飲水買樽裝水?

應該係話連登成個批鬥圈咁
睇下youtube FB好少依啲批鬥自己人嘅po多數都槍口對出
可能一去到唔開真名就可以個思想同諗法去到兩極唔係極左就極右加埋有班假膠開啲po又拉到一班人同佢地認真討論

正確態度
不過到時又比人話食人血饅頭同 試家軍
所以永遠都滿足唔到黃衛兵

on9唔係扮

咁不如你話俾我聽跟你方法咁樣
大概幾時可以成功

黃既channel連鍾培生呢啲紅藍都睇 唔係最大既gimmick?
點解唔得？你有料既可以請埋填海華上去客串添
重點係個channel核心價值冇變

推

黃到金嘅error都幫deliveroo賣廣告
啲人使唔使批鬥埋佢哋

傻閫黃絲又要睇又唔俾錢

做咩永遠都係最初好
拍拖咁一開始實互相包容
到後期乜狗屎垃圾都唔滿意屌一餐包到頭來都係一場空

賺藍絲錢又唔撚得啊
你養所有黃圈人？

最好鍾狗就用到水喉養佢地
再洗晒佢d錢

講本土
樓豬做咗咩去撐本土文化?

試當真係藍channel
你又睇
你係咪藍絲

True

再嘈批鬥埋你

支持極權嘅唔係敵人仲係咩
如果有自由民主嘅話 政見唔同嘅人只係政治上嘅對手 大家係可以和氣咁辯論同參選
而家講緊班人係支持極權打壓我哋 點會唔係敵人

樓主唔係五毛但一定係on9

屌
佢冇講過自己立場
我識讀心咩
我唔會花時間落去睇佢啲片

又多洗版post
要做宣傳，淨係用黃色演員，歌手，kol
大把人俾佢用啦

如果佢要中立
就由佢中立夠，我就冇時間睇中立既channel

要啦梗係

唔on9
有腦嘅就睇得出
件事係告誡黃嘅fans
如果冇資金支持
最後真係好有可能收皮比藍底資金影響
你睇下大家依加嘅reaction已經好返映到呢個信息好出
客觀效果明知會比人插
都要話你知個事實
我覺得一定好過冇請佢上嚟

你係條街到行 隔離個個唔係藍 就係紅
咁唔好出街囉

藍絲都會呼吸食飯
咁唔好食飯抖氣囉

唔好去外國啦
外國都好多藍絲

對上個po先叫人唔好批鬥
神經病

上唔緊要，問題佢上去做乜 原來係俾班人夾埋撚尻佢

偷換概念 打稻草人

依家藍絲去你間餐廳食野我諗間餐廳都要受靶

黃人難做過聖人 痴撚線
我做藍算了

樓主標準
唔同意所以死刑
同意但唔係我果套都係死刑
唔鐘意人地果套解釋但又要人地同意佢果套解釋
惡過共產黨

最好就將所有人打曬做藍絲

理解試當真比人屌既原因
但正如啲人話齋 黃絲翻中資又點計？
本身香港都難養肥明星 更何況黃絲？黃色經濟圈 好理性咁講 又養起左幾多黃商？

「香港人」既定義又係乜？
「香港文化」既又包含住咩歷史/文化意義？

Error都幫海洋公園賣廣告
海洋公園係劉鳴煒既

港台用何妖同阿澤battle
雙方都係講自己理念同肉搏
擺明想阿澤揪死何妖

同拍條片搵個藍絲做角色係2回事

用返段片既留言
「拍廣告又話做藍店廣告，但大家又唔貨金。你要人地食西北風呀。」
唔想見藍絲咪課金囉樓豬

要介意你地連雞毛蒜皮既野都要屌
我袋真錢唔好呀?
唔係話無錢無自由
但你既選擇絕對幫到人地既選擇
我就課撚左
有on9野我一定cancel

完！

人若變好理性

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

自己攞黎諗，傻鳩兒登分化黃衞兵

樓豬弱智邏輯
先假設試當真係黃

David(“黃”,客)上大波man台(藍主場)
= 暗示David (“黃”）on9

鐘培生(藍,客)上試當真台(“黄”主場)
= 又係黃on9？
無論係點，只要唔啱樓豬心水，黃做咩都錯

佢成個鍾培生請左上去wor

david上藍台，我哋屌david
鍾藍生上黃台，點解又係屌黃台？唔係應該藍絲屌鍾藍生架咩？

係架 所以黃圈好易散叫大波man 間間出名既黃店都食一次就得
到時成版都係樓主名

成個角色就係 隻藍絲狗過黎搭訕-->走-->比佢地話死廢青
?then ?笑鳩個傻鳩wo

+1 課左金

lunch哥真係傻鳩檢測器黎
撐親佢冇乜邊個唔係傻既

中 樓豬0邏輯性可言

做得黃絲耐 一時又要屌人批鬥 一時又要捉人偽黃
唔癲就假

樓主做咩覆覆下唔覆大家

又係批鬥黃 好撚心啦

做黃絲重煩過精神分裂

愈亂愈好

你收皮啦
佢唔會惡過我

你地咁撚多人批鬥佢 比佢回下氣ok?
想批撚死人?

覺得有句野好撚啱

您不是聖人，也不會成為聖人。
人性與善良請留給手足而非惡魔。

你地班仆街左膠根本仲衰撚過藍絲 食撚屎啦

樓主呢D垃圾就係認自己比藍絲inferior
呢D就真係叫無執政意志 佢地唔相信自己講嘅野
唔會有咩黃色經濟圈壯大連藍絲都要跪XXXXXXX

愈亂愈好講撚中咗
拍片緊係要分黃藍啦，但做到幾多就自己事
屌咪屌囉，唔睇咪唔睇，無乜所謂
但要帶風向屌到佢藍絲咁款我覺得就唔太好囉，但大家要屌嘅都無辦法
如果要拉到佢請鍾培生上嚟係有意助長藍屍youtuber嘅知名度就太誇張啦
誇張啲講，全港大部分公司都係中資/藍底，大家入去打工都係助長佢地架，全部黃絲辭職可能可以打低藍色商家呢，但正常會唔會咁做？

冇藍何來有黃

其實精神潔癖係到鬥黃對成件事係無用
大佬 人地點都要生存 有得揀 邊個想比個藍嘅金主食住
人地而加藉住條片就係帶出呢個問題 你就講撚到佢請鐘共做撚埋channel主角咁 日後條條片都見到佢 咁樣批鬥法 到最後你認為所謂黃嘅同路人只會越嚟越少
如果你真係完全唔想見到任何藍絲 咪課下金支持人地

秒

係樓主心目中藍絲就係好強大好almighty
黃絲上藍絲台 -> 黃絲染紅 奶共 垃圾 小丑
藍絲上黃絲台 -> 黃絲染紅 奶共 垃圾 小丑
咁你一開始就話藍絲就係比黃絲勁咪算鳩數

點樣話俾人知自己係黃絲？
就係要每日睇下黃嘅名人/ youtuber有冇食藍店 幫藍店賣廣告
如果有就即刻係連登開post 屌佢 批鬥佢
再質疑佢 究竟佢係黃定藍
無論人哋之前幾咁支持示威都好 照質疑

又捉到幾個youtuber係條片出現藍絲了
又捉到幾個名人食藍店了
呀 我真係好黃

樓豬10點要訓交了

DAVID上藍絲台我都係屌佢變相幫藍絲宣傳
同樣藍絲上黃絲台,我都係屌緊佢幫藍絲宣傳

得啲傻仔鬥黃煲大佢

啱

重打民意戰？

所以樓豬你係見到任何黃絲只要同藍絲有少少瓜葛就會開post批鬥？質疑人哋係咪黃？？

咁咪就係你眼中所有野都係圍住藍絲轉
藍絲就係最撚勁就係權力中心
黃絲就係地底泥互相取暖囉
點解藍絲上黃絲台唔係係save hk比人屌佢奶黃絲做廢青暴徒而係屌成個台奶共呀?
你明唔撚明呀???

樓主仲喺度死撐，將一件唔應該放大嘅事有幾大放到幾大

睇試當真片=幫藍屍共匪毀滅地球銀河系

佢哋熱狗黎

喺喇，藍屍好撚勁可以毀滅銀河系，樓主你贏喇

手足對你唔住喇，你早啲抖啦

屌xxxxxxxxxxx
真係做到野

係啊係啊，你呢啲人同唔知人做過咩食一餐m記就屌人藍絲嗰啲撚樣無分別，繼續分啦，你最撚黃啦

批評人地永遠都係容易

所以你覺得一個黃觀眾既channel搵個藍絲返黎撚狗係=有幫藍絲宣傳到
你到底有冇睇到條片

樓主:又捉到一個youtuber同藍絲有瓜葛 我真係好黃呀~

敵人得一個,就係共產黨.支持共產黨嘅就係我嘅敵人！

我唔覺得自己邏輯有咩謬誤,我剩係知,如果只要係其他比較唔起眼既Channel去幫藍絲宣傳,我相信已經即刻俾一大堆人追住黎屌
eg立場post拜登新聞都已經係一大堆人眼中變地底泥
所以廢事講
根本你鍾意既就死撐
唔鍾意既就不聞不問或者加多腳

雙重標準到咁樣有咩好討論

左唔一定係膠,左膠係冇底線咁左落去！

David條on9上藍絲台你可以話佢出醜比人撚
咁條鍾共上黃絲台比人話廢青 唔撚理佢 又係黃絲台衰
耶蘇同佛都做唔到黃絲

自己維護既野比人批鬥
所以要批鬥其他既野
不如睇下邊個雙重標準先

笑死你發唔發覺你兩者都係屌緊黃絲幫藍絲宣傳咁都唔撚覺得自己有問題

弱智唔使講出黎既

想知有冇藍絲會睇試當真
就算佢哋睇完又會點

政府其實所有記者會都係俾人撚狗
次次都一大堆人睇住佢打飛機話好好笑
到頭來咪又係俾人壓迫

立法會都係成日撚班建制狗,撚左咁多年
作用夠唔夠今年總辭,無哂人睇佢台戲大?

佢出極醜都係有市場,咁點解唔直接杯葛佢
我唔相信會無作用囉

失傳已久既放負撚

樓豬你仲未答我
宣傳係邊呀 我成條片淨係見到鍾狗比人撚炸喎
其實你知唔知咩叫宣傳

正解，大家唔好再分化啦

?我係度睇緊D乜撚

二元對立非黑即白撚？

不如叫你問吓佢幾多歲重好啦

樓主係弱智，大家放過佢啦，佢個腦就爆架啦

我真係覺得達哥好慘
明明都係賺大陸錢 一樣有出聲要查831 有罷工
結果淨係比人批鬥

問題就係你唔知自己有咩問題囉
你連人地條片嘅意思都唔知 就係咁屌
開post已經用正負評係到二元化所有野
又用立場呢個錯誤例子
唉 你出少句聲 開啲有用嘅post支持黃名人黃店好過係批鬥啦

咁立會應該唔好總辭了,等佢地係入面繼續「撚狗」嘛

到底係撚狗有用,定係依家直頭杯葛佢
等佢地完全無人理有用?

我個人係覺得杯葛既,你地鍾意睇撚狗可以叫番班泛民番去做,你地大把撚狗有得睇

請個藍絲上嚟撚鳩佢都係宣傳，咪on9啦，你都係想講你好黃，我哋反對你嘅就全部都係五毛，得未

咪係 唔係一早叫佢舉認真毛個牌啦
一句唔撚識一句死廢青咁話鍾狗wo

唔理性點突顯我平時感性

細路/有精神病既人多數會得非黑即白依個concept

希望下次爆機達俾人批鬥果陣你繼續活躍地幫佢平反啦

有膽揾得藍絲 冇膽接受批評？
你揾藍絲都要buy你？
香港人真係食得屎多
條女俾人食左都要幫人買埋condom

你有無睇過豪腎做既片架

簡單啲問啦，咁點先叫黃啊係你眼中，係唔係所有黃絲同藍絲有少少牽連都叫係藍咁香港日日咁多人坐黨鐵，係你眼中可以係黃既仲得返幾多個

唔分黃藍個班可以叫佢死返大陸

sorry樓主今日冇買樽裝水，飲咗東江水，俾共產黨收買咗

樓豬應該冇
黃youtuber同藍屍有瓜葛:
樓豬: 開post批鬥
黃youtuber支持示威
樓豬: 睇唔到

見到樓主啲回覆 已經都知on9
Lunch gor都撐就更加知係弱智

有時跟唔撚到 就收收嗲啦

樓主呢D多數係完全唔接觸同溫層以外嘅野
覺得所有藍絲都係國家機器一部分 都係共產黨嘅陰謀 都係統戰左 一舉一動都係因為聽共產黨話

樓主唔答我幾歲 樓主中學畢業未

我係黃
但老豆老母係藍
佢哋生我出嚟 我同佢地有牽連
咁我係黃定藍

滑坡謬誤

爆機達出依D片?

幫你搵埋 金剛crew叫藍絲bob上去拍鳩片

又有支持警狗既花木蘭

一於鬥撚死佢

樓主真係個d 女神唔會柯屎既朋友黎
清高到

你叫友叫共產黨一睇就知又紅又藍
藍絲公屋父母個仔雖然係前線但都係藍絲
袁爸爸教出個咁嘅仔同容海恩結婚 姐係佢為老不尊都係藍絲啦

咁你又開依個post俾個藍絲亮相？上埋熱門添喎咁咪變相幫人宣傳

老老柒柒你香港仲要做娛樂圈
多多少少都會接觸到藍嘅人or公司
佢哋本身三個都擺到明係黃
唔通做黃絲真係要光合作用

幫你諗埋 金剛crew支持抗爭唔代表試當真係
但我就咁睇 起碼支持個班人搵到兩啖飯食先
真係靠你d咁既黃絲?

唔理 樓主個世界淨係得黃藍detector

其實我都唔明，試當真有上開連登應該都知鐘培生咩料
點解仲要請佢
你比個合理理由我啊

咁你地咪自立門戶囉，想表達呢個訊息可唔可以用其他方法啊？
係咪一定要請條撚樣搞串佢啊？

#4 幫到你

毛主席都幫到你

入唔入黨

佢條片自己歸類為寫實
然後佢搵得到杜而唔係是但扮把聲就算
好明顯就係想帶返個寫實嘅處境比觀眾
所以杜嘅對立面都搵返個現實對應到嘅人 鍾共
而可能得鍾係比佢哋鬧仲肯入鏡嘅人

當然我唔係佢哋 你可以話我打手 你又知佢哋點諗之類
咁就算佢哋出到面解話你都會係唔滿意

原來叫杯葛藍店都係內鬥
原來叫杯葛港鐵都係內鬥
原來叫杯葛巴士都係內鬥
原來叫杯葛東江水都係內鬥
原來叫杯葛xxx都係內鬥

hi豪哥

大把手足幫deliveroo打工
想割埋佢地了

又鬥黃屌你老母

港台請阿叻同杜文澤
食兩家茶禮呀喂
樓主快屌，襯未有人你可以做第一個威威

仇恨抗爭？
咁似1984既

樓主睇唔到

樓主對唔住 我用東江水沖涼 唔好批鬥埋我

快 杯葛東江水
我都唔想飲
杯葛唔是問題
係手法上 屌人飲水有用？

佢地咪而家自立門戶囉
開左會員制囉
搵杜生出黎講唔提
見到鍾共就出黎嘈

唔想見到佢地d片有藍屍出黎咪課金做會員養佢地囉

作者已死 任得佢鬥黃

佢拍嗰段就係想你啲傻鳩所有呢啲post乜撚都話豪哥豪哥

眼裡用不下一粒沙

做得唔好話兩句咪算，係咪要批到人地死為止？

唔去理解條片想表達d咩
差左未話佢地食人血饅頭

你串窒咗樓主

好簡單，個channel好睇就自然睇自然課金，然試當真的確係好睇，邊會分黃藍咁撚戇鳩，cctoy咪繼續分囉，遲早有一日咩都冇得你睇。

想人課金，唔識拍另類嘅片架？搞創作就要玩政治底線啊？點解一定要請個撚樣上黎啊？

踩親咪唔好睇囉

朱廸同何君堯上節目 都唔知係咪鬼嚟

cctoy啲黃上腦真係好撚煩

原來你嘅政治底線係請個藍人做下把位
比佢哋叫死廢青同唔撚理佢
如果成件事調返轉
我諗啲藍人會笑個黃嘅走去比人撚先囉

係 我地黃絲道德標準是好撚高的

所以我由頭到尾我剩係講緊佢請藍絲上去,我無叫大家收佢皮
同時間我都話左隔離post條友話佢係共產黨派黎係on9

慢慢你就會發現無人再願意企係你地cctoy度 而事實上身邊個個都開始唔想理呢d 因為你地真係好撚痴線
你要玩到咁既話 唔該你首先將你身上所有made in china同有任何關中資既野dum曬佢 就算背景有1%都要 如果唔係你就係用中國野等於幫緊中國
全部都係你地自己攞黎 乜撚都批鬥 煩到癲

想鬥死樓主？人地都潛左啦

你都幾撚忽

出鏡左有無十秒

咁都hi到佢條底線
仲話搞抗爭

樓豬on9 口腔期淨係覺得只有黃藍兩種立場

咁頭條新聞請田北辰上去係咪又要咁樣批鬥
拍緊事實出黎又話要人拍另類片
係喇係喇你去教佢地拍片叫人課金喇
鍾共得1分鐘戲份都冇都係玩緊政治底線
咁杜生多過1分鐘係咪又係玩政治底線

最大問題係永遠對自己友苛刻
不問因由 唔睇事情背景

之前豪腎同伍公子拍孫文的野望又要比你地屌懶係智者咁 依樣又唔得個樣又唔得

樓豬啞撚咗

成件事可以做好啲, 搵條紅底死傻閪咁樣出鏡黎表達真係好差
個台起得咁快駛驚冇人支持咩,游學修自己本身都預1年先有10萬subscribe
根本唔使靠呢樣野黎叫人支持加入會員

#153

不如樓豬又講下自從杜生比人全面封殺之後
香港又幾多 kol youtuber 藝人肯搵佢拍野 ?
都唔好話拍野啦 提下佢個名都無啦
樓豬呢d cc toy 細蚊仔咪反映到好多連登仔
藍既紅既唔去鬥左先 對自己圈既要求仲嚴過對家
咪繼續鬥囉 鬥到自己人收哂皮就最好啦

唔好用個請字啦
一陣人地又話佢地俾錢藍屍賺

黃絲請藍絲上去，可以侮辱藍絲嘅咁又幾好睇

講句藍就係藍好似係

Neway好唔好做

樓豬做 neway 使唔使批鬥埋自己 ?
藍架喎

黃到金嘅rb都有同deliveroo賣廣告
唉 唔可以聽佢地d歌喇...

有個FD識鐘培生 話佢黃

627個陣依個concept 未發揚光大
寬容d

浪費時間, 你請個弱智仔上黎侮辱佢會威啲咩?
杜汶澤對阿叻個次咪做咗, 啲藍屍活喺自己世界, 溝通唔撚到架

補充返如果你仲係中學雞
麻煩你check埋你老豆老母間公司有無中資
有既話請你即刻搬出去 因為你老豆老母幫中資公司做野 然後你有份用d錢 姐係中國養緊你 麻煩有d骨氣
你話佢出鏡幾十秒係幫人賺人氣 咁唔該你都對自己一視同仁

...... 你先係讀者 叫藍絲睇咩依家

請咩啫 人地有重課送錢㗎喎
條傻仔同黑警食黃店一樣鳩啦

呢個年頭未坐過監都唔好叫自己黃啦

我好肯定樓主唔係5毛, 不過我會BLOCK d豬

得罪講句 用apple野都係藍絲

人紅是非多
好人做錯一件事萬人指責
壞人做一件好事浪子回頭
做得唔好善意批評係可以
但有d人就係好鍾意搵位入要踩死人

佢就係暗喻
杜（黃）無神神唔會幫你
鐘（紅or藍）有目的嘅注資 佢哋又唔想要
先希望觀眾可以各方面支持
下下畫公仔畫出腸咩
一陣直接出聲話Channel唔掂呀 要你哋貨金呀
又話人乞衣

原來係lunch狗既傻西fans
樓豬支持個白卡仔呢點已經好可憐
大家原諒佢啦

正解

杜汶澤食一次kfc比人屌到一文不值
是但一個建制藍絲or中立撚講句唔鹹唔啖嘅野串下政府就打曬飛機

傻啦 坐過監又點
用apple =明明有更好嘅選擇
用an機 =唔講以為同藍絲講緊野

樓豬咁黃
眼光又咁毒到
支持撚柱一定有佢嘅原因

原因係因為樓豬on9

太深睇唔明呀

薯片 老鼠曾 田少
保皇良心三俠

sorry 個表達真係好差

真

律己以嚴 待人以寬 ok?
正如有人係黃 但都可能因為唔同原因會食一兩次老麥 買咗一兩件中國嘢 咁係咪呢d人已經唔可以叫黃？咁講 你搭巴士地鐵 用匯豐 係咪都要趕佢走？
有d行業可以唔靠中國生存到 但有d基乎冇可能 正如你一間餐廳 平時屋企食嘅菜 基本上一定係中國嘢 你可能話比貴d買本地菜咪得 但一黎貴 二來種類唔多 三黎供應可能唔穩定 到你用咗貴菜啦 到時又問 做咩咁貴 係咪想搶錢 乜款都冇 又人血 最後 鋪又執 又小一間黃店 好多嘢 問心ok架啦 同埋睇遠小小 你依家目的係保留實力同削弱對手 總之自己問心就得 上網批鬥 其實冇乜用 盞大家緊加無力

件事要有先後
而家係MLA係發生之前做
而試當真係發生之後咁做
以前11哥夠反23條啦

等睇星期六個live佢哋講啲咩

睇返遊學修學舌鳥d片，都唔會覺得佢會係藍啦。

最柒係連登仔雙重標準
達哥無出聲，幫完美世界賣廣告就屌人舐共一直關注事件
Eminleo做埋政協就話人暗黃
而家鍾意睇試當真，幫埋藍店賣廣告都幫人辯護，然後平時有人食老麥又話要影人大頭
講到尾邊個係黃都係連登仔求其講

其實係Channel唔掂定游學手唔掂

暫時未睇到個channel黃的一面

純質素來講，打手的數量比其質素不自然地高

對我黎講呢件事嘅性質就好似

藍絲走入去黃店消費 = 鍾課金
興華茶餐廳叫楊明合照再po = 搵佢出幾秒鏡

比埋link 廢事話我9up

Sorry 蘋果踩侵 我唔配叫黃

Why not both 佢有份㗎嘛

唔係問句嚟

正解 此post完

樓主自己答完pin返自己thx

樓豬！撚柱哥碌尻好唔好味呀？

我究竟睇咗啲咩

cls邏輯

David有撚對質咩

傻鳩樓主

到底咩人先咁得閒日日批鬥下呢個批鬥下果個,搵下呢個錯處,望下果個有冇做柒野

垃圾樓主正正就係做緊一撚樣嘅野
我只會話佢敏感度不足，不過我係從來唔會質疑佢哋唔係黃，佢哋立場係乜根本有眼睇

至於你個垃圾lunch哥就唔知啦，話人臭閪做鴨喎，仲報狗添，睇樓主個柒碌都係一撚樣架啦

佢睇唔到啦，根本就揀d自以為駁到嘅去覆

冇錢點做呀
大家係醒未呀

David話女手足係雞wor，點睇？
仲要報狗拉人一定係佢用心良苦啦
叫人唔好批鬥david但自己批鬥試當真

豪哥又開po

仲閪撚過鍾狗

仲有同伍公子拍個d

鐘培生條離地撚

收皮啦pr屌你老母

MLA同試當真係64之後喎

鍾生除左口臭有冇攻擊過個運動？
我知佢肯定紅

一間叫課金又畀人話游乞兒

咁或者我用另一個問題問
David做咩關咩事
BTW who is David, your friend?

自動腦補

你拎條戇鳩仔嚟同試當真比
個手法明顯拒絕緊鍾培生
真係咁驚嘅話
咪睇定啲先囉
修豪賢係咩人 又唔係唔知

講返你個post
啲5毛講咩不分黃藍就唔好咁天真
我明白你好驚黃圈收皮
不過要分清楚網絡上好多5毛

你嗰兩個option嘅結果好易誤導咗同意你嘅內容
投唔落

佢地係拍片㗎
想表達想法用返影片演出都好正常啫吓話

達哥幫唔過既
係佢7.21仲用shift focus之類既野還擊
同樣搵食 森美即日節目喊到收唔到聲
那邊廂達哥就嬲人狂inbox 佢
點撐?
我都係7.21先對達哥失望 然後先罷睇

唔好再推文覆了
唔想因為一個channel仔造成咁大分歧
我唔知幾多自己友幾多五毛係到引戰啦
但我唔明點解叫杯葛藍絲可以咁多人有認命論，仲拎d日常生活野去比較，好似搵個藍絲拍野係必須咁

我自問我反送中後即刻辭左自己份中資公司既工，到依家都無搭過狗鐵，買野會睇產地，附近得一間黃店，我食足年幾無轉過
你地唔夠堅持，無問題，我自己做
亦都唔想普通因為一條片咁少既事令到又出現以前既互屌

等個post沉

其實我完全唔明試當真有咩咁好睇

嗱師兄我當你都係正常人 以事論事
試當真呢條片20分鐘可以拆開幾part嚟講
抽買訂水 以前有觀眾質疑佢地點解升得咁快
抽連登 試當真啲po都係豪哥出
抽造星水 選區議員,抽judas
抽youtube風氣 一開始有古仔杜生 先後都拒絕成為金主 其後鐘培生出現

好多人都猜測到底係咩意思
我係咁睇 live度有過一段injoke
鍾dm過試當真話片拍得好睇
修就覆佢話多謝 sd埋qr code叫佢donate
佢最尾係有課金 僅代表viewers對producer嘅支持 從未有間接/直接工作來往
而段片簡單嘅10秒shot
似乎係呼應重現返呢一幕比較多
鐘生落車 講句分享喜悅 同佢地影相
豪仔面露難色 然後屌佢死廢青
呢一幕又真係代表佢地合作/成為金主咩？
我始終認為係圍內抽水笑下 冇咁多意思

試當真條片20分鐘嘅內容冇人講
99%留言都係focus起鐘培生身上
咁對佢地嘅製作又公平咩
豪哥哥: 越亂越好

一陣又比人屌你過度詮釋

唔睇就得

負皮係畀樓主嘅

認真

唔想睇佢個channel

日本學運會失敗 有冇理解過原因

痴渣狗黑歷史

達哥ming仔

Agger
樓主完全冇理過鍾培生個scene 代表啲咩意思
淨係知有藍絲出現就要杯葛
谷9氣

幾件藍c圍攻樓主

呢個po起碼有十個nonstop圍攻樓主

越亂越好！繼續！

唔知點解一d野即使佢可能係好既但一有打手出現就變晒質

共產黨係幾有料🙏🏻🙏🏻

無啊

但賢仔同豪哥唔係同伍公子拍過「兄弟爬山」咩都唔係黃？

「十大新晉頻道」排名榜上仲有唔少時事評論頻道，例如建制派嘅工聯會「小花」陳穎欣、KOL100計劃嘅肥仔傑分別排第三同第四，國際關係學者沈旭暉、民主黨鄺俊宇、「燒山」蕭若元嘅Channel「memehongkong」，以及袁爸爸袁弓夷嘅Channel都有上榜。

第一位係周庭,第二就係馬田,但你睇下第三,四位 周庭而家入左去,馬田係咪要因為個牛牛就鬥死埋

冇睇過試當真
有冇人介紹下

其實試當真幾時係黃呢？
你哋咪當佢哋ViuTV路線咁囉

我反而唔明你點解仲係唔明，其實#4已經講得好清楚。
你用香港創作圈角度去睇，唔係背後有金主嘅話基本上依D創作者唔會生存到，原因係好難單靠依家觀眾支持嗰舊錢cover到個成本。你睇吓幻愛咁收得都好似係叫啱啱好唔駛蝕，香港一年出幾多套幻愛？咁其他創作者又唔通識光合作用？

咁然後如果依班創作者只係遇到紅or藍嘅投資者肯投資，佢地就會被揸住春袋，被逼自我審查，另一邊廂仲可能俾班黃絲杯葛。

所以如果我哋唔想我哋嘅本土產業被依D資本入侵，作為香港人第一件要做嘅事就係要支持番本地製作，令班創作人唔駛靠嗰啲資金都可以生存到。

依個就係試當真今條片想帶出嘅現實，如果大家唔想紅色資本入侵就要俾錢支持。

而大家唔應該抱住個只要一見到藍絲出現就熄機嘅心態，我覺得要先諗諗佢哋點解要咁做，背後想帶出咩message。

至於有人會覺得佢哋嘅片 (or所有其他本地製作)唔好睇，唔想俾錢支持，依個係另一個問題。我個人取態係，唔會有人一出世就識跑，所以唔應該呃殺佢哋於萌芽之中，如果一個本地製作未至於太難睇，不妨俾少少時間同金錢支持吓。

我相信比起杯葛中資，以上行為更有利於本土發展，當然唔係話兩樣嘢係mutually exclusive定點。

我唔知樓主其實係豪哥本人定係咩啦，但打咗咁大段嘢，希望你會睇吓，思考吓。

游學修一出黎就話要課金
啲片都未有熊仔頭咁
擺明係佢地早就想開收費試反應
今次條片直頭串黃絲班人同名人

痴線其中一個觀眾解讀當左係試當真暗示自己係黃底嘅proof定樓主真係俾佢洗左腦以為個個都係豪哥

多左喇

第一句已經睇到個討論都唔撚同層次
人地問你肯唔肯真金白銀support黃youtuber等佢地唔使光合作用
你又返返去點解俾機會佢露面

明架啦

多謝

又屈黃
幾時有話自己黃

黃絲養得起佢地咪唔洗囉
金又唔課 廣告又得財力豐厚既中資藍底落
唔係真係以為幫手睇佢d 片維持到佢地營運掛

師兄心水清，但香港地依然好多人對youtuber有一種諗法係，喂你冇錢學咩人拍片。
事實係creator提供免費娛樂嘅同時，背後食幾多屎係唔會有人理，仲要俾啲觀眾冷嘲熱諷，本土產業式微呢個都係原因之一，當然呢度係泛指好多creator，唔淨係講試當真。
以我所知一啲冇大水喉嘅本土channel，例如happykonger都常以光合作用自嘲，佢地嘅製作好大程度係基於熱情先繼續到落去。

試當真呢條片都同樣有啲似係試水溫/測試緊個market嘅反應，會員制度至今大眾似乎普遍接受到，所以比較多人屌係藍色資本呢個位。

首先我地要諗下，喺試當真10萬訂入面，有幾多係真心fans，願意入會成為會員先，相信呢度都已經篩走絕大部分人。
Assume7成嘅會員屬最低層級，即係25蚊/月呢個level，計埋youtube同creator對拆37分帳，同埋廣告費，真係cover到佢地拍片嘅開支咩？

同意未至於太難睇個point，觀眾係因為藍色資本件事杯葛佢地，view數跌佢地個台就自然沉，不過又係唔係所有人都係咁呢，會唔會有所謂又要屌又要睇嘅存在呢，我相信後者比例上會更多，何況片嘅品質大家有目共睹，數字唔會呃人，喺品質上同食相還算許可嘅情況下，點解唔支持下佢地呢？

最後，又假設真係食兩家茶禮，連登仔講最壞嘅情況，要知道佢地channel嘅觀眾群大部分都係年輕人(assume黃多，咁修哥係咪on9到會take咁大個risk去賺錢呢，暫時我覺得唔會，亦希望大家將心底把尺嘅標準放低少少，俾一個機會本土channel for better production。

每一條片十萬view應該得嘅

其實個channel 有咩咁吸引要成個連登日日開n 個post

香港人接受慣免費娛樂
(電視台/各種字幕組劇集翻譯）
幾十蚊都未必肯課
反而staycation 幫d 中資藍底酒店就千幾二千擺落去

唔再分黃藍就會乜都冇
你呢啲比黃衛兵根植咗嘅心態快撚啲去死啦

條片就係恥笑緊樓主呢啲傻鳩
又要唔付出又要人做到100分
論寬己嚴人 兒登仔世界第一

識得講Happy KongNer 我 assume 大家係弟兄啦所以問題係我哋大家作為觀眾對依班creators嘅心態

屌又打錯弟兄貽笑大方了

你兩個都講得好好
樓豬識諗唔該pin

淨係識喺個圏入邊食係個圏入邊痾，個圏就越縮越細，人地做上游攞圏外資源又要批鬥

啲人成日攞呢幅圖出黎笑
但根本呢個就係班兒登黃衛兵嘅理想烏托邦
然而叫佢地支持本土文化產業嘅時候就有一萬個藉口拒絕

達哥真係無辜
佢打機就開課金俾連登仔屌為錢打機
幫完美世界同天貓賣廣告又話人舐共
而家試當真幫藍店賣廣告又請藍絲拍片
就屌返批評嘅人係黃膠, 唔俾錢支持本土製作
連登仔仲有幾多把尺? 麻煩拎埋出嚟啦

出面睇個post 有過千正皮
但入到嚟竟然見到樓主不斷俾人屌柒

我應該點樣理解呢個現象

又唔諗下段片鍾生出現時豪腎閪哂面對佢
個shot拍到好尷尬

係你on9 姐

香港人見到屌黃夠juicy有新意就like左先

大部分人根本連條片都無睇過，亦都無興趣了解發生咩事，然後現實就會出現一班聽到試當真就話佢請藍絲不了既人

唔知以為連登仔得你一個

愈亂愈好
繼續鬥黃啦
繼續批鬥啦

豪哥我撐你